江嘉敏好樣衰，邊度女神，睇過？

眼細，鼻扁，面大

樓主知唔知點解無人回post呀？

因為無圖呀 因為你無質素呀

個樣成個阿婆咁勁老積
我真係唔識欣賞

Hello 無圖

好7

好正

無去到樣衰呢個地步，只係普通樣